香港條街冇哂垃圾桶點算

仲有美心 元氣 360 Starbucks

noted with thanks
隨街丟罰千5, 鋪頭唔係公眾地方, 無得捉

係咪真係冇位比人入？我喺公眾地方掉入去私人地方地下？

唔洗丟, 入去, 本來想買野, 然後唔小心留低咗啫

㩒飛行入去抌垃圾

點睇

公廁都係啵

唉 最後又要清潔外判掃
政苦真係仆街到無論

狗屋咪係

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

巴打夠膽入去揼？

食環取而代之攞膠紙癡啲膠袋喺燈柱同欄杆度
見到真心膠

地鐵都冇晒，戇鳩鳩

話時話地鐵都幾多美心西餅分店

銅鑼灣好難掉垃圾
成日要人去喜茶掉